今日啱啱失戀

唔係拍左好耐 不過佢一句唔愛啦就被分手
情侶關係係咪就係咁 一冇feel就已經係死刑
宜家一靜落黎每一秒都想喊 今晚應該又注定要失眠

咁即係拍咗幾耐

離開一個唔愛你嘅人，恭喜恭喜

傾下計無咁唔開心

圍下爐啦絲打 要逼自己食野啊 唔食會甩頭髮

好過同第個扑埋先同你講分手，或者格硬一齊扮對住你仲有感覺

一秒

唔愛咪分囉 好啱呀 拍緊拖都冇辦法令佢越嚟越愛你 係你失敗

下個更好 相信自己 唔驚！

將來回望返今日會覺得一d都唔可惜，或者仲會興幸走得快❤️

拍左幾耐，有無咩過

以為失戀上連登只會比人笑同mean 點知都有人關心我同安慰我 多謝各位陌生人 我會好好的

有時會寧願佢呃我 只要我一日唔知 我一日都係幸福嘅

一年都未夠
冇呀 宜家諗返起 可能就係因為佢唔夠中意我先唔屌我

樓主加油 我明你嘅感受

絲打加油 頭一個星期真係最辛苦 飯食唔到 覺又瞓唔到
要多啲搵朋友陪 個人會好過啲 想喊就喊唔好屈住
有時你付出咗 唔代表會有回報 要走的人你控制唔到
愛情就係咁殘忍 只有自己會對自己好 倒不如對自己好啲

利申：仲未走出嚟

係 拍咗幾年都係會咁

null

多謝絲打 我地一齊加油

一冇feel就分手係咪正常 得我一個覺得要彼此一齊努力改變 係咪我咁嘅諗法先係on9

有時對方講一句冇feel唔愛
真係冇野可以反駁到
你地識左冇耐好快就一齊？

我都唔明呀 邊有一段感情可以一直熱戀
總有淡的時候 只係睇雙方係咪仍然想行落去
不過總有人會貪新鮮

屌過未？

冇feel仲點會同你一齊努力 同埋感覺唔係比心機就會有 睇開啲啦 要走嘅留唔住 要留嘅唔會走

真 駁唔到又咩都做唔到 好無力好空虛
唔係 都成幾個月
可能佢一開始只係中意我中意佢 所以拍拍下連呢種中意嘅feel都冇埋

巴打呢句岩

道理我都明 但就係唔想接受 一直同自己講可能仲有機

我都係咁，幾個月都放唔低

過來人 睇得太開依家變到唔會主動識人

年紀大啲你可能都會 好多時真係好無奈又改變唔到 只好睇得淡啲一切隨緣

要對愛情有期待呀ching！下個會更好！！！

我都係過來人 但我係飛人果個

講分手應該都唔好受 不過做比人飛嗰個點都會覺得飛人嗰個仆街

畀啲時間大家靜一靜先，然後再睇情況

都被分手囉 仲點唔靜

以為自己開post
啱啱被分手 都係冇feel

係咪好無奈好心痛 我明你呀
冇feel真係無撚敵

如果一開頭唔係雙方都中意大家
都好難走到落去
始終一齊左之後
好多野都係磨滅兩個人之間嘅愛
你同佢點識架？

friend嘅friend 不過唔重要啦 佢已經唔再係我嘅

佢肯認唔愛算係咁啦，無謂浪費大家時間。
心入面唔愛仲要一齊先衰，樓主move on啦。

會努力

都係今日分

同埋都叫試過同佢拍拖吖，已經好過唔敢試然後將來遺憾(利申：有過呢種遺憾)

喊下 搵fd陪下會好好多 多謝我啲朋友同連登嘅大家

我可以點姐

可以喊 sad 頹 然後move on
比左目標自己 兩日後食得返野 唔好再喊到隻眼腫曬 要一齊實行不

我只有頹 因為我一早已經有心理準備
但move on我真係做唔到
我想為佢為自己做改變 希望日後有緣份可以用全新嘅我同佢一齊返
我真係好愛佢

絲打你好似同佢一齊得好急咁
識左幾耐先一齊阿？
定你對佢一見鐘情阿？

我都有咁諗過 雖然佢呢一刻冇feel 但如果我變好左 可能佢將來會中意返我呢
不過將自己變好幾時都係好事黎嘅 加油

喊完聽下啲正能量嘅歌 加油